# Programmieren 2

Das wir unseren Code teilen können / zusammen am Code arbeiten 

# Aufbau 

Jeder hat seinen Eigenen Ordner.
 
Vorlage ist für die aufbereitete Aufgabenstellung (Bereitgestellter Code etc, Aufgabenstellung). 

   
 


